登入唔到apple id

唔知點解back up唔到部iphne, 連又連唔撚到i cloud, 上網睇d人話登出再登入apple id

登出左 入番佢load完一陣彈番出黎 login唔番點算

還番部機比人啦

呢加入唔到i cloud

Outage